偷貓死全家 祝福佢仆街死

借朋友ac po
事源係咁
我前年去日本留學
冬天果陣收留左隻受左傷嘅流浪貓（睇住第二隻肥貓打佢搶佢野食，日日放學返屋企都跟住我）
養左大概一年 有好深厚嘅感情
為猫猫健康著想打晒針 打晒晶片
後來因為日本無法升學要回港
所以將貓貓暫寄朋友家
其實一心要帶佢返香港給她一個家
回港後搵左寵物移民公司
諗住將貓貓寄回香港
但係移民公司方面回覆較慢
亦係轉帳方面出左啲問題
所以拖左一段時間 其間亦有向朋友說明
當我終於處理好所有文件買晒機票
出發前都同左佢講我幾時會到日本
同埋移民公司嘅時間表
到左再追問朋友幾時先可以接貓貓
佢先至話已經將貓貓送左比個大陸人養
（由我處理好移民公司和告知朋友我將會接貓貓走時，她一直都係已讀不回，打比佢都唔聽電話）
然後我問佢拎佢朋友嘅聯絡資料
佢都一直唔比我同帶我遊花園
反而還要求我支付貓貓生活費
老實講 要比錢當然唔係問題
至少要比我接回貓貓
但因為行程緊追 加上佢嘅態度
我只好同佢講再唔比返貓貓我就報警
佢竟然覺得在完全冇告知我嘅情況下
將我隻貓交比其他人養係正確決定
仲反問我有冇責任心
將我隻貓送比一個我完全唔識嘅人都唔通知一聲
我真係唔知你嘅責任心去左邊
每次同佢講貓貓嘅野就同我講錢
我好懷疑佢賣左我隻貓比個大陸人
死仆街偷貓不得好死

咁衰都得 幫你推

推

賣咗比人lu

屌柒佢再屌柒個大陸人拎返隻貓

樓主個fd10次覆有8次都係離唔開錢

分分鐘賣左畀人或者養死左

再求其開個wechat呃樓主

佢話我無比錢 但係我比左9萬幾yen

報警搞大佢啦屌，咁撚低賤都有嘅

報警啦，順便推死條友

開佢全相 喺日本散出去 逼佢自殺

推，要求交代。

擅自將隻貓比左人不特止仲要屈人 仲可以覺得自己無錯
樓主快啲報警 有哂證據無野好怕
支持你

好過份呀！！！

推啦屌

推 還番隻貓比我

桃桃真係好過份
懷疑佢根本係賣咗畀人 所以先拎唔返

咁仆街㗎 推！
好心佢唔好污染桃桃呢個名

推 屌佢老母

日本警方居然叫我自己搵律師從民法追究
唔肯幫我備案

還返個女比我呀！！！！

推——！

我只有自己一個人係大阪
真係好無助

希望多啲人見到
可以幫下手 再唔係比啲意見我

條友而加一直已讀不回
猫猫係親人唔係貨物
唔係話比邊個就比邊個
想多啲人關注呢件事逼佢出黎回應

咁你報左警未

偷貓賊死全家 生仔冇屎忽 男嘅爛j死 女嘅生愛滋
個個乜撚野桃桃 比翻隻貓人喇 正仆街 話緊你呀偷貓垃圾

琴日去大阪南警署個阿蛇唔肯幫我備案
話係民事叫我自己搵律師

聽日會再去另一區嘅近磯警察局再試！
因為佢分明係偷野

幫推阿屌！死仆街偷貓賊
條撚屌有好撚多個Fb
又乜鳩月桃咁

正仆街

好做唔做 做賊

條友咁撚狗既，1蚊都唔好俾佢

PO你老母

無賴，你告得佢黎都蚊訓，
開佢名，起佢底，
邊度做野讀書，
了解下佢為人
發夢有人係香港屋企附近貼街招，
又發夢Send email去佢讀書做野做度D同事同學，
大家一齊討論下佢點解唔還貓

Hi Larina

開名啦咪鳩煩你po得上嚟都係想公審佢啫唔係你自己報警告鳩佢都得啦
想搵返隻貓嘅就唔好扭扭另另擺上嚟等佢身邊人一齊問鳩佢隻貓去左邊

樓主真係好想要返就po佢出嚟啦

咪撚臭係

咩朋友黎
直頭要佢死全家仆街死添啦

呢個世界真係多仆街

樓主要拎返隻貓就唔好淆底 警方唔做野而你又無錢搵律師 唯一辦法咪就係開名起底公審 你係岩既就唔驚啦

佢有2個Facebook ac⬆︎
同1個自己開嘅cosplay用fans page

全名唔記得啦
只記得佢姓黃
日文名拼音係ワオン セン リン(waon sen rin)

開名啦樓主
我自己驚動物又對動物無感情都覺得呢件事忍無可忍
佢點可以自把自為將你隻貓俾人
咁賤格嘅事佢都做得出

朋友？

雞來

記住send個post俾佢，
唔係佢唔知有咩咁大鑊ga

又係兆基創意書院 讀得呢間嘅都係on撚9

真係好仆街 點解你會識呢d咁既人

樓主頂住 支持你啊！推

乜而加啲戈禁賤既
日本啲警察聽落都鳩鳩地

幫推

仆街偷貓賊，maru好殘

大家一齊message下佢
訪問下佢點解唔還貓

5ch waiting u

推
拉柒曬班仆街就岩架啦

報警啦，日本警察應該有啲責任心掛，你有齊證據佢實拉人

推
Btw 點解對方強調 搵你搵唔到你？
你係keep住有同佢報告情況
定係有一輪消失左？

咁都叫朋友
樓主到底有冇帶眼識人 攞你隻貓賺錢 賤撚到

同埋想問埋成件事個timeline係點
前後幾耐 邊d時間做左d乜

agger
係日本報警應該易啲解決到件事?
最緊要搵返隻貓先

報警啦

死仆街
推爆佢
樓主仲可以問佢拎換新床辱既單，無既話有機會句再佢詐騙，我就唔信比隻貓痾咗尿就特登去換床辱啦

咁樓主有冇報到警？
呢啲on9唔好對佢仁慈呀 佢要玩就玩撚死佢

肥婆心地真係特別差

@大阪andy 哥

幫推 偷貓正仆街
希望樓主拎得番自己隻貓

推撚到偷貓賊坐花廳

唔推唔得，咁仆街都有

佢比左隻貓人 仲好意思同你收錢 仆街黎
就算你拖拖拉拉好耐 唔拎返隻貓
佢都無理由比你隻貓人 同埋問都冇問你

推到有人起佢底 希望你拎得返隻貓

咁賤格都有
仲講咩生活得好好,難聽過粗口

得相有咩用 個人資料呢

覺得似係唔滿意要幫隻貓執屎執尿跟住棄養

推，比返隻貓人啦

隻貓貓而家點都唔知
樓主心情一定好唔知點
推

支持偷貓死全家
但樓主好似偷偷地改咗圖
d字大隻咗同深色少少
切勿跟車太貼

樓主成篇嘢facebook對話啲字都係時大時細，如果佢改圖改到連自己寫嘅字都得閒整到時大時細，就抵大家俾佢呃啦

傾晒成副身家落今次接猫度
東撲西撲搞手續買晒航空運籠
夾夾埋埋都係唔少野架

去之前已經同佢講左會接猫
一直都唔覆我直到我話到左先覆
點知係話比左人

初初都話比聯絡方式又話會聯絡我咁
到我覺得可疑話會報失猫
佢就發爛

宜加過到黎猫又冇錢又比晒咁
我星期二仲要返學

求下你比返隻猫我啦

冇刪冇減

利申：iphone7 (雖然唔知關唔關事 報左先）

fb msg iPhone 睇係咁架 有d 字會變左第個型

大陸人比你有錢

留意返 佢係大陸人 呢句
特別大咗同深色啲
似係樓主想特登用大陸人嚟混視線 知道連登仔最憎大6仔

樓主堅持話無改 但希望大家睇得清楚啲
唔好跟車太貼

乖啦 你唔好混淆視視就真

連呢到都係大咗啲字
係咪吹到iphone noti 啲字又會時大時細

推
橫掂依家貓唔見左
又已讀不回
不如直接上佢屋企三口六面講清楚??

佢日本搬走左
已經唔係之前住戈度

而香港嘅話我只知道佢住荔景

你朋友真係好過份！！！
希望樓主可以盡快搵番隻貓貓，貓貓其實只會認一個主人，相信佢都好想見番你。
🍀🍀🍀

如果係東京 小弟有辦法搵佢出黎
巴打有意TG

邊有大到

樓上有人覆左，fb msg 喺咁㗎喎。

我隻貓就已經比人偷左 我改圖隻貓都唔會無啦啦番左黎架啦 改圖對我有咩好處？

雖然係大阪
但好想知用咩方法搵到人呀！！！

用盡方法都要搵返我個女呀

是撚但啦 係咪大陸人都唔係重點
桃桃先係重點

Ios 日文同中文字體唔同
我諗係樓主電話set咗做日文
但打廣東話（佢、咁）嘅時候日文字型唔support所以出返中文字型
我自己有時都係咁

人地都話隻貓比人偷左 有哂貓相有哂入數紙係度都比你講到假咁 做咩撚野

pish 棄貓死全家

咪戇鳩啦 IPhone 轉左日文之後出d中文字就會咁
混淆視線果個係你囉好冇？

打左晶片，有冇落你名？

報警話佢偷野得唔得

打左晶片但係因為冇日本地址
所以冇向動物協會交信
之前都問左 琉球王Oka
佢地沖繩寄猫戈時都冇填到
都可以照寄

不過睇開戈間動物診所有Data
都可以證明到猫猫同我係主僕關係
我手頭上亦有晒猫猫嘅針卡
針卡同打晶片嘅單據都係落我護照名

咁證明到你係隻貓既主人就可以去報警

前題係 佢唔會無啦啦放左你隻貓走
因為冇得追

Send個post俾佢，
叫佢好還貓
聽日再多D人睇，佢就gg,
佢唔理就再post fb,post 去D愛貓group,
叫大家幫手forward，
再唔理就報蘋果，
一有報導就send去俾日本申請visa d部門，
話佢偷野，
取消佢visa

賤到，我有幾個朋友又係，急事交左隻貓比人暫養，仲要係親戚，就又係扮哂野偷貓。

幫推！！咁都忍得屎都食得！

推！！

嘩屌 好撚仆街 幫推

偷貓死全家啦 同貓義工有咩撚野分別

個豬膽鼻真係賤格 幫推

咁賤格都有
人在異地多數都好珍惜同鄉
呢啲真係死賤種黎
推到偷貓賊仆街

推
最憎人偷寵物

已經報左料比蘋果但未有答覆

支持你啊
收左9萬円都仲咁貪 八婆 相由心生

樓主加油！一定要拎返隻貓貓呀！

不推不是人

幫推呀

push

真係要咁做先得

成龍?

推撚到佢仆街

推到條仆街上報

推推推
求集思廣益
討論下有咩方法可以搵返個女

宜加桃桃已讀不回我 拒絕對話

推呀

報警先

報警囉 日本警方又唔係香港d垃圾

屌你 咁撚賤都有

收咗咁多錢都唔幫人照顧好隻貓
推到全世界都知呢隻臭西
Cosplay 圈子好細 有無coser 識條仆街？
Btw 樓主要戴眼識人

唔夠錢可以留低戶口，每人捐一舊比你，追撚到隻貓番黎為止 加油 唔好放棄 隻貓好鐘意你架

佢報咗，但唔受理

似養死咗
如果送咗俾人都會有計傾

係香港貼冇用...係佢讀書度貼先有用...
日本中意貓，一個唔小心呢個就係欺凌既源頭 正

佢老母

個大陸人分分鐘食埋啦

屌，識唔識日本d黑幫呀

試下去2ch問下

Post上2ch

Sor. 隻貓走失左，bye

知道樓主暫時無方法
而家做到既就係要俾多d人知
試下講到再煽情d, 我估鐘意動物既人會幫手

老實講民事要幾多錢
去打啦

睇過有段片，大陸有條友偷狗
俾人捉到斷正，成條村d人圍住打
心都涼哂

樓主本身唔要住日本
我諗要不停飛黎飛去都幾高成本

佢而家已經係日本
樓主係日本仲有冇朋友？
比我會帶埋朋友踩上去問清楚到底隻貓去左邊
叫佢講真話

如果要我諗其他方法
1.帶朋友踩上去
2.唔知日本有冇議員果d 去搵下睇下幫唔幫到手
3.去律師行問價引睇下打民事要幾多
4.私家偵探

其實你自己唔係都有責任咩？ 比一個咁既人去照顧 人地搵你又無應人 人地真係無義務幫你照顧 除非你同人deal既時候講哂 你比返幾多錢人養 養到幾時 大概既月份 呢啲基本啦
就算佢依加好衰 賣左比人 但係你都有責任囉 早就應該放動物酒店 或者簽哂嘢

樓主過左錢？ 未拎返貓做咩要過錢wtf

胖妹

用日文default 但係打中文就會咁

visa入手ok喎 樓主諗諗佢

你同埋佢學校講
如果有msg record 都係agreement
雖然你好低能 犯低級錯誤仲咁易信人
祝你同貓貓一家團聚

3同4都有諗過 詳細嘅仲調查緊
1就真係做唔到
因為我唔知佢住係邊

上twitter開post屌柒佢啦
樓主

我人在大阪 有冇嘢可以幫手

唔知佢住邊都俾貓佢..
搵私家偵探查啦

係cosplay個圈子度爆佢衰嘢啦，爆埋佢之前地址出嚟，等而家個住址單位嘅人好心爆多啲上一手住客嘅資料出嚟，搞大佢，等其他人知道，要多啲機會搵倒佢唯有咁

睇嚟樓主同條桃桃都唔係好熟，你又肯交俾佢照顧嘅
交俾佢度暫住，有冇寫好相關文件， 承諾最遲幾時會攞返嗰啲
嗰陣佢有冇應承好好睇住隻貓等你返去接佢
嗰時係佢本身都有意思主動話可以幫你照顧，定係你求佢幫你睇住隻貓嘅先
希望隻貓仲係好好生存緊 rip
樓主加油

我有呀我都好自責
佢自己係香港都有養貓
點諗過佢會咁做架姐

寵物移民唔係隨意門話走就走
之前我比唔到確實日期佢
係因為中介公司都未答到我！
中間又夾左個颱風吹爛左関西空港
呢啲種種情況都有向佢說明
佢叫我盡快 我真係盡快架喇
但係點知盡快完
轉個頭隻猫瞞住你比左人架姐
點講都唔通喎清

錢個方面我一早叫佢keep單
但係佢冇單都算喇 我有照比

到宜加我個女係生係死都唔知
一張相一段片都冇
佢話幸福就係架喇咩
佢夠話過「唔緊要我睇住隻猫」啦
猫呢 我隻猫呢 ？？？

佢之前未搬架

報警話偷貓都唔理，黑警真係週圍都有，btw條女好豬

你今次有排煩 搵網民起佢底啦

推到有係大阪既巴絲幫手

屌你老母 臭西 睇都火滾
呢啲人偷完貓仲話咩有冇諗過隻貓感受
又扯咩責任感 又話生活好好 懶係好人咁撚bitch
屌你老母死臭化西唔想照顧咪應承人啦

好撚仆街

佢私人facebook有回應

將條女post 去動漫圈先啦
cosplayer 圈子好細 話唔定有人知佢住邊

其實如果iphone設定語言唔係中文 係韓文或者日文 睇中文字係會有時大時細既問題 建議你試下將手機set做日文試下你就明
不過你有心混淆視聽就講咩都冇用

Anyway 偷貓正仆街

行開啲啦屌你老母

睇定啲先，咪一陣炒晒車
Larina Wong 個facebook post 晒所有對話出黎

推post 偷貓死全家

推，日本d網絡欺凌仲勁過香港

啲字好濛
搞到我啲時間日期都睇唔清

大家唔好行咁快
睇埋Larina Wong 點講先

你就係條肥婆？

有一張佢冇cap晒
我有清楚表明過唔送人

嘩，精彩呀 究竟到最後係larina死全家定樓主死全家呢

話唔定條友係桃桃

呢張圖之後 係9月25有一張對話 樓主話12月3號既機票走 講明日期
但larina wong 就話樓主無覆ig dm
轉用fb
咁撚奇怪既
樓主你再cap 黎睇睇

其實如果係我死全家嘅話
呢個世界都幾可悲

悲左咩？悲在我冇人咁有錢
唔可以快快趣有舊錢接返自己寶貝女

一直都講緊話會接猫
佢就同人講我拒絕接猫

Larina wong 比隻貓條大陸人果陣有無同條女講到明係比人照顧住先咋？
條大陸人當左樓主係唔要貓喎
如果佢無講 咁都係larina wong 既錯啦 理得佢cap五十張對話圖
樓主雖然係遲左 但都係有講到隻貓12月3號就會返香港

推到條仆街出黎解釋
全能嘅連登仔快d起鳩佢底
呢d仆街等佢覺得自己俾人搞緊嘅時侯就會出黎發爛渣

其實個問題在於條大陸閪度 無啦啦話隻貓俾人拋棄？但由頭到尾樓主都無話唔要貓貓 條大陸閪仲話想繼續養 但隻貓唔係你架喎 仲話人瘋子 態度差到仆街 啲大陸閪就係咁 所有野都據為己有on99

可以的話想繼續養 而家就係話俾你知唔撚得呀大陸閪！

呀桃桃同個大陸人傾暫託嗰陣係咪誤會咗啲咩
搞到你好似棄養咁
定係個大陸人同隻貓培養完感情唔捨得放手

不過樓主可唔可以交代下點解人哋中間搵你咁多次你都唔覆機

真係on9 遲左就代表可以送人隻貓走

好撚賤 知佢住邊就玩鳩佢

我都想問
雖然話手續複雜 你都交代比人知咩進度啦 人地都係係外地住咋情況咪同你差不多 獲獲搞到人地咁難做
又po story問有無大阪人想養貓
又比人cap 晒圖

睇你地d對話樓主你當初又真係有d hea覆人既感覺既。。。

因為中介公司都未覆到我呀

我都話我會接猫 點解搞咁耐接到先後唔肯還

我一直都係話搞緊
突然又黎個颱風 我可以點

樓主，雖然你中間唔覆佢係有錯，但係支持你搵返貓貓！(由貓gp追post到宜家)

咁你緊張隻貓就唔會唔應人啦，重要人地主動去催你？又賴落中介公司到

拎唔番隻貓就放上連登

其實搬屋交房check房真係好急想人應機
但樓主偏偏又消失咗
如果係忙緊搞文件或者其他嘢簡單覆一句都係嘥你幾秒
仲要人哋用晒兩個可以溝通嘅途徑問你

唔係護航嘅意思
睇完ig張圖同中間啲對話態度
畀著我都會諗條友到底有無心接返隻貓

睇哂兩邊嘅解釋得出嘅總結：
樓主2017年12月因為簽證問題要返香港，同Larina講好咗3月會去日本接貓，之後一路拖到7月，再到8月，9月同10月都仲未搞得掂。講真你無錢關人撚事咩，你而家係無數次打破自己嘅承諾，老撚奉咁覺得人地可以無限期咁幫你保管隻貓。我唔知如果有錢可以早幾多個月拎隻貓返黎啦，但你講到自己咁著緊就問人借都借返黎啦 一隻貓頂多得十幾年命，而你足足”拋棄”咗佢一年，我都好擔心隻貓就算還返比你會係咩環境。

我睇返Larina嘅cap圖都有提過搬屋要交比第二個人養，你當時反應係點？

其實而家最起碼知隻貓係安全先，但對而家嘅樓主黎講應該已經唔係重點

咁好老實講啦 你po ig story 話搞maru既野搞到壓力好大為左佢既幸福問有無大阪人想養貓果陣應該係想唔要啦
應該就係ig dm你十問唔應機果陣
跟住又諗通想要返
其實你自己啲對話po啲唔po啲都係驚大家會屌你唔覆機比錯signal 人姐

咁你起碼人哋問你嗰陣態度要積極啲覆人一兩句仲處理緊吖嘛

你自己講明三月接番隻貓，拖拖下拖到年尾怪得邊個 ，你係有心嘅三月過去日本個轉就應該帶你隻貓住番你講個d寵物酒店啦。自己又唔肯定幾時拎得番隻貓，又要十問九唔應，要人無了期咁等你接番隻貓 ，你個朋友算係咁啦，肯幫你養住咁耐。你仲要放上嚟公審人地。你朋友有錯 但最撚錯個個係你囉

連登仔只係會睇d唔睇d，樓主暫時穩佔道德高地

照樓主嘅思維就算拖到10年後先話要養返都無問題啦

我由年頭搞到宜加年尾都覺得我無心 ？
由頭到尾都講話會接

如果係你比托兒所湊住個仔
點知老細要你突然OT
OT完去接返個仔嘅時候
個仔已經屬於左個老師
係你冇心接返個仔？

結論：樓豬仆街啲

問你又唔柒覆 啲時間又越嚟越遲
本身9月又變10月 跟住又變

點解當初唔簽約

我有覆機都係話啲手續仲搞緊
乜你覺得搞緊手續都可以係唔要猫咩？

咁你回應下點解會出ig story
同埋點解人地九月搵你咁多次都深潛唔覆人 唔好同我講等緊中介覆呢啲藉口，你可以同人講等緊中介覆架

差唔多拖左成年 其實你有冇心接貓

你OT O成年喎。我係托兒所的話直頭報警話有人棄養兒童啦。

你唔同對方講既話人地點知你有冇心呢？
係人地個角度佢唔會知你成段時間做左乜
淨係知你十問九唔應架咋

利申：極度反對條女俾左隻貓人
但你都真係有責任

好威喎，你就用把口講話會接，人地就落手落腳幫你養足一年

推撚爆個豬鼻

大陸人真係好賤格 明明話左養一排跟住養耐左就唔想比番人想據為己有

你成日唔覆機呀講緊你
果陣撚有講過搞緊手續

係咪以為無人識日文
Dm してください
樓主係咪覺得自己無做錯到任何野
仲咁撚惡

你有無一刻係諗過會打搞到人？人地原本只係打算幫你養到3月。仆街d講句佢見你4月都唔拎返走就算求其掉去d機構都好合理

好心你自己反省吓先再諗吓下一步點做啦

唔理邊個仆街，你真係想要翻隻貓
法律途徑外先直接去揾人地學校最實際
日本學校(尤其語言學校)最緊張自己個朵 同時都掌握住條女嘅visa

最撚衰係個大陸閪 佢一句唔還就大撚哂咁
乜責任都無

人地幫你睇住隻猫，樓主個態度又hea下hea下咁，又唔交代清楚搞移民果個進度，唔通真係幫你無了期咁照顧咩

除左抵死都唔知講咩好

點解成日都要借朋友AC OP
真>點解唔自己開個,點解要標明係借人AC
假>點解要扮借人AC,點解要標明係借人AC

你一開始就應承左人地8月前啦，人地都已經實牙實齒同你講左8月底要搬，後尾人地去到9月甚至10月都照幫你照顧住隻貓先，人地都叫仁至義盡。

同埋8月12到8月23，你一次都無搵過人地跟進你依家既進度，唔通人地搬屋就唔急？ 到8月23都係人地搵你

9月19日搵你一次又唔應 9月21搵你一次又唔應，俾我都唔撚知你想點撚樣啦。我諗你買野交收，見到人地咁樣都知條友想點

同埋人地新屋唔比養就唔比養，定係你想人地無得住都同你養住隻貓，送比人地養都係人之常情。

到11月12月又話要番隻貓，就要人地全力就你？ 你都幾撚自私仆街

我都明白自己有責任同好自責
同佢講到明做緊手續
期間佢同人講我棄猫

兩邊都有問題

你真係無責任感
人地又唔係老馮幫你養隻貓
7月已經叫你接番隻貓走
又唔講清楚發生咩事
9月話下個月走到又變左11月先覆
唔係個世界可悲定你無錢
係你個人本身個人無交帶
隻貓理論上係你既
人地幫你養左幾個月便宜貓
就算你有比番錢人都好
如果佢肯就咁比番你你都幾著數

睇到大陸人就知咩結果

唔怪得人

話樓主無責任感真係無錯

大家要睇呢個

睇返樓主個post從來無提過自己拖咗人成年，而家仲要理直氣壯，你都係仆街死把啦

真係屌你都嘥氣，最後比多個建議你：如果你仲覺得道理喺自己到一係就民事訴訟，一係擺上日本forum搞大佢，雖然我就唔覺得你會有咩著數

住日本好過跟樓豬返香港

人手置頂

幫你睇住隻猫成年都要俾你咒死全家，識到樓主呢個朋友真係好

睇晒 cap 圖三方都有責任喎
樓主成日唔應機又話搬貓公司唔覆你，咁你唔同人解釋人地點知，老老豆豆我去旅行兩三日交自己隻貓畀人都得閒叫人 send 下相畀我睇，等人地知我好著緊隻貓啦，樓主直程潛咗水喎。我係你，我見到佢話畀隻貓人，我就算去唔到日本我追到天橋底都追問新暫託嘅聯方式啦。

桃同大陸妹又係九唔搭八。斷估佢同大陸妹無講清楚養隻貓係短期同埋係要畀返人㗎啦。佢根本無心幫你養貓，只係見你肯課金就養住先。開口埋口都係錢，養隻貓好貴咩而家？

更何況人地有畀報酬你，啫係佢賣養貓服務、你買佢個服務㗎，唔好扮清高當自己開善堂先得㗎？

有個可能性係桃想呑埋樓主畀大陸妹舊錢，就同大陸妹講舊主人唔要貓 幫手養住先。

大陸妹如果明知遲早要畀返隻貓人到而家又唔肯正仆街

你隔十日八日先覆人，人地老馮幫你睇貓咩，人地講到明要搬，你仲一直拖，另外又話自己儲緊錢，喂你養寵物唔識儲錢應急? 學生大晒呀，學生咁你唔好養啦，隻貓有事要做手術你叫隻貓捱多兩個月俾你儲夠錢先同佢做?
btw你拎唔拎得返隻貓我都無損失，問題係你唔好覺得自己岩晒先

樓主一係試吓拍片跪喺到求人地比返隻貓你啦

樓主潛撚左水啦
返去反省下先
好聲好氣認下衰都唔洗比人屌獲金
串過馬撚

咁所以你報左警未
嚴格黎講 佢唔係偷囉 你自己信錯人
隻貓 係你比佢既
再講 有佢fb 唔會搵唔到人
佢唔應機咪sd msg 搵佢啲朋友 有幾難

如果樓主仲要賴中介唔覆
咁個中介都執得 拖成年
雖然我唔知搞寵物移民通常要幾耐

咪就係囉 樓主你好好反省下
人地算係咁啦幫你養咁耐
搵你又唔應機
點解你仲可以覺得自己冇錯上黎公審人

Well said!!
根本樓主都有責任

你自己唔應機就得，人哋應遲你一陣機又報警又喊打喊殺咁

無錢就咪撚養啦
十問九唔應
我睇唔出仆街樓主對隻貓有咩著緊

P.S. 個大陸妹都要仆街死

屌你咩自己dum鳩人成年又應下唔應下
反而你個所謂朋友其實有一直交代同追問你點
一句暫托左俾人就老撚奉咩屌你老母
自己都唔撚緊仲話人偷你貓

樓主我屌你啦 覆下人好難咩仲要三催四請
其實你朋友已經算仁至義盡 最錯就係俾咗隻貓戇鳩大陸閪
不過其實都係你一手造成
支持你報警 我都想知結果會點

樓主同個乜春桃同個買貓既大陸西全撚部都死撚左佢啦屌你老母 3條友都無撚腦

一陣又同醫生講我儲緊錢籌緊旗，之後年尾先出現返

係真係緊張隻貓就唔會咁唔嗲唔吊
無錢都要問人借，嗱嗱臨運返香港
覆機都可以隔幾日先覆
有無忙得咁緊要

你個fd一直幫你照顧已經仁至義盡
但佢有無同大陸人交代隻貓係要還
要等佢解畫

至於個大陸人
見到啲口吻就想嘔

所以話 留學就專心讀書啦
真係唔好寵物 搵著隻寵物嚟搞

支那人冇一個係無辜

樓主仆街還仆街
但隻貓又真係”屬於”佢㗎喎
報警嘅話又要搞一大輪
到時隻貓都唔知仲想唔想見到樓豬

上連登真喺唔好跟車太貼
樓主淨係po自己有利既角度出黎比人睇
跟本就喺利用緊大家既正義黎合理化自己

無錢>搞唔到手續>唔夠膽覆人>潛水,拖得就拖>儲夠錢拎貓>拎唔到>上連登公審人

結論 樓主都係自私精，無責任又無錢，隻貓真係俾佢害死

幫手推
呢啲仆街真係不得好死

睇完Larina Wong 個fb
人地幫你照顧多咗隻貓咁多個月
你只係一直話未得住 又要儲錢
你有難處其實人地都有姐
你就一味得個拖字 係咁延遲
大家都係講個信字
你拖完又拖 拖完又拖
叫人點信

佢都有同你講佢要搬屋湊唔到貓
其實幫你拖咁耐都仁至義盡
就咁睇對話
你有困難果時又消失唔應
（5月27 人地講完有人想養 你無應）
到7月佢再問既時候又上返水 得唔得都答一句呀
已讀不回就解決到問題？
睇落都幾不付責任
我相信佢有係咁幫你搵人照顧
但真係無人幫手先比人養
如果佢係post足本對話既
似係你唔夠盡責多d囉

你係好錫隻貓 有善心
想帶佢黎照顧我明
但無人係老奉幫你咁耐
到佢唔幫你果時先黎嘈好似太遲

其實應該係可以報警？
入左晶片即係登記左你係貓主人，隻貓應該係屬於你嘅財產，應該可以揸住呢點話你冇同意俾隻貓人拎返返嚟？

桃桃角度 佢係幫朋友養住隻貓
佢本身都係話養三個月
但最後拖左一年 咁都唔可以收返錢？
養隻貓唔貴就要畀人搵著數？
你估個個都有閒錢呀
成件事係樓主問題 要著緊隻貓就唔會拖咁耐
一早接隻貓 所有野都唔會發生

邊間中介要攪成年呀？俾啲單嚟睇下？

呢d花生post唔睇到最後都唔知邊個岩定曾,當中劇情既反轉仲好睇過tvb劇

其實樓主真係好冇交帶，仲好意思話自己一直都講話要隻貓，事實上只係覆一兩句，話搞緊，話儲緊錢，一句起兩句止。完全冇問過隻貓最近點，一啲都唔覺得你著緊隻貓
佢比咗隻貓人係有問題但樓主都唔見得好好多

屌那星
話左三月拎又唔拎
除左養同比機構都無其他選擇
仲要比隻貓痾落自己張床度
如果條女唔理隻貓
依家咩責任都無
係條女唔還隻貓比你之前
無人幫你照顧隻貓你連諗帶佢番去都唔洗諗
可能其實連隻貓都唔記得樓主啦咁耐

樓主算啦 佢咁靚女

好好睇

講得好啱 人地講到明趕住搬屋 重要比起當初應承養耐左好多 樓主仲話人

算9數啦你
咁撚窮又要儲錢儲到出年年尾先夠錢去搵律師
蚊訓啦，隻貓都唔撚記得你啦

死大陸閪俾返隻貓人啦
睇到啲簡單字就想嘔
支那人死全家

你試下擺隻嘢喺寵物酒店，之後咁樣懶懶閒嘅態度，睇下你隻嘢會去咗邊，人哋采你都on9啦，條女免人工幫你睇咁耐重唔人至義盡啊

年年尾先夠錢去搵律師

笑死
係2019年年尾呀

都未搞清楚成件事就post晒對方全相上嚟
其實根本就係樓主唔嗲唔吊
人地幫佢照顧隻貓差唔多成年仲要俾佢放上嚟公審
仲要聲大夾惡

上fb問Larina Wong 拎樓主相先

咪話出年年尾囉

點睇樓主都係最錯果個
冇責任感又自私 老馮要人幫你 以為全世界圍住自己轉
人地一開始以為幫養3個月就得 點知一幫就要幫左12個月
相差成4倍時間 又冇交帶
仲好意思話人次次搵你都講錢 想斷章取義搵人公審
希望你最後拎唔番隻貓

睇返啲對話，feel到個桃桃keep住格一排又問下樓主搞成點，問都問到口臭，催樓主都催到唔好意思咁
但見倒樓主嗰句“我未答到你喎”，真係屌出聲，連對唔住啊 麻煩人啊 唔好意思啊，呢啲說話係嗰陣一句都冇講過，你好意思拖人咁耐嘅
仲要成年以來冇主動關心下貓貓近況，連個桃桃起碼都會主動send相俾你，表示隻貓都乖乖哋等緊你黎接佢
你係咁著緊嘅話，晨早請病假又好，唔返學乜都好，都返一返日本睇下隻貓啦，你再自己親自帶隻貓去酒店啦
如果你冇事先俾一筆錢人哋，人哋又點有錢俾隻貓住酒店啊，你到時年幾兩年都未嚟接佢嘅話，酒店錢點搞啊
樓主你做嘢都唔嗲唔吊，收皮啦

隨時樓主依家都係9up
根本都接唔到隻貓住
只係因為知道隻貓俾左其他人養
所以上黎發爛

我都想睇下個無責任心既死窮撚係咩樣

Pencil

我有催中介公司 但中介隔好耐先覆一次
我知桃桃要搬屋我都有比解決方案佢
佢叫我盡快 我真係盡左力
一直以來麻煩到佢我都有道歉
其實我地啲對話唔只ig仲有Facebook msg
桃桃 麻煩到你咁耐真係好唔好意思
但我由頭到尾都冇放棄過接猫猫
我求你比返猫猫我啦

實際過程

如果樓主係靚女就放過佢
豬扒就加多兩錢重屌柒佢

聽個名都知on9仔嚟，屌你俾咗錢大撚哂，人哋老撚憑幫你養住，唔撚使精神時間，三個月拖到一年

樓主淨係賴中介公司有幾慢 完全無回應過點解佢成年都無關心過隻貓同埋個ig story

由第一頁睇到而家真係好精彩
講真樓主好心你咁大個人做野就唔好咁唔嗲唔調啦
人地幫你睇貓已經係義務啦，你仲要人催三催四，然後仲要唔覆
係咪攪緊手續未有答案你都覆人一句啦，人地春知你做緊咩尻咩
根本就係你唔覆人令件事發展到咁

樓主屌你老母抵撚死啦 無責任心既人仲夠膽放人上網公審

搵律師同私家偵探貴咁多
出年年尾得唔得呀
或者樓主可能打算用同一招拖律師同偵探成年

你盡左力又點解潛水唔覆人?
同埋你點樣一直有道歉 等到人地頂唔順你先知驚道歉
反省下自己先啦 你仲覺自己冇錯
仲係咁賴落中介到 知唔知咩叫交帶咩叫責任感

樓主金句:我未答到你喎

樓主fb ig都無樣嘅

點解而家啲人成日咁撚鐘意 "借朋友ac po"

差啲炒車

推 仆街

到時又上黎公審金田一同柯南唔幫佢

覆個messages 都冇時間？
最憎人話自己忙 忙到 10秒都抽唔到出黎覆呀？
仆街恐啦你

見到樓主咁嘅做事方式真係無眼睇
就算佢朋友真係有心送隻俾人
樓主都係抵死
最基本自己個部分都做唔好
怪得邊個

個topic可以改做
樓主冇交帶 可以祝福佢仆街死

上面鬧桃桃d人可以追哂post先，垃圾仆街樓主

樓主開post屌完人
依家大家唔幫佢先係度扮野道歉
仲叫人偷貓賊
人地桃桃send d貓圖俾樓主
樓主理都無理過

隻貓無事咪得 橫掂你都唔理佢嫁啦

咩唔理呀，儲夠錢咪理囉(一年後)

劇情真係好好睇

仆街樓主

樓主真係幾仆街

睇漫畫
金田一柯南都唔收錢
應該ok
但會死人

仲係到 我未答到你喎
咩撚野態度 你係老闆呀？ 高高在上咁 on9
正撚樣

成班連登仔仲係到貼人相 笑人個樣 好心你地啦 真係好撚賤

樓主冇交帶同隻猫ge 擁有權冇得撈埋黎講wow

有冇樓主相阿，放得桃桃出黎，無理由唔放埋樓主

岩

隻貓可能已經唔記得咗你

睇到第8頁先知怪錯好人

題外話:中國人去日本留學讀書
幾過癮

樓主開頭唔係因為冇錢要儲錢先拖咁耐咩
又賴中介拖佢

推，樓主唔好放棄啊

開黎見我

咁就好

樓主正一賤種
人地幫你湊成年貓
你就想人仆街死,死全家
家陣係你一而再再而三食言呀
中間仲闊佬懶理咁
人地仲着緊過你 都唔知邊個係貓主

你比既所謂解決方案就係去住寵物酒店 你12月先到喎，由8月住到12月，睇樓主咁樣點比得起，一味賴中介，大陸人係仆街當左係自己隻貓，但系最大責任係你自己到

希望新睇個啲會追post
知道仆街嗰個係樓主

我無話桃唔可以收返錢，如果桃唔係淨係計貓砂貓糧床單嗰啲嘅話，啫係佢係有 profit 到。我想帶出嘅只係佢都唔係義無反顧咁暫託(我亦唔認為佢要)
樓主有問題我有屌過，佢對桃對話字𥚃行間唔見得好著緊愛貓 又無嚟答什、無責任感。

好在一睇完個post冇即刻正皮,而係睇埋落去。
依家我可以好心安理得咁留下負皮

隻喵係樓主架wor..
個大陸人言語上都認左..
點可以咁拎左人地隻貓

樓主只不過無交帶左少少 又唔係虐待隻貓
都唔可以咁拎左人地隻貓架

真係好撚賤，人哋免人工同你睇咗一年貓，重要抹黑到人哋大仆街咁，又話咩次次講錢，引人公審條女，又唔撚講自己拖咗人成年

幫你成年又俾你祝佢全家又post相又擺上嚟公審
做你朋友真係三生不幸

樓豬兇人地報警
點知人地一啲都唔驚

樓主放手啦 咁既性格態度 唔好害左隻貓

起樓主底啦 自己仆街 仲要放人上連登
自己就躲暗處正一小人

追post追到好攰

今次我撐桃桃同大陸人

成件事拖咗足成年 俾咗六千幾蚊就由得自己隻愛貓係日本住人地屋企 人地都已經好好時不時問下你 但你嘅態度又唔見得特別掛住隻貓 淨係一句要草錢呀 要等中介公司呀 見到真係火都黎 我知要運動物返香港手續好煩 但你自己都要上心 向桃桃講清楚 唔係咁樣無了期拖 你實會話 中介公司唔覆都無計

大佬呀 一係你就比多啲錢桃桃直接擺佢係寵物酒店喇 唔係咁樣拖完又拖

咁個 ig post 搵人養點解釋?

快d起撚埋個傻閪樓主出黎
一開頭話三個月 之後可以拖成年
中間人地要搬屋都可以唔覆人
樓主仆街死啦

大陸西仆街就梗架啦
但就係因為個無責任既主人先搞到貓貓落左係蝗手上

解決方案 叫人出錢住寵物酒店 你唔撚過錢比人先
仆街死啦 樓主真係好撚自我中心

留名等睇樓主相

我未答到你喎

玩得cosplay d女通常真係仆街
一係呃錢一係冇交帶送左人地隻貓走
無頼到

睇左
負皮左樓主

樓主潛咗落深海200米
幾時出嚟解釋下

追post啦

得罪講句 人地dum你隻出街你都冇得怪人啦

一年後

推
dllm最撚憎呢啲人

Cap晒對自己有利嘅對話
又爆人住址 fb 相
做朋友做到你咁

到而家呢刻你仲要係度賴中介
而家係質疑緊你待人處事嘅問題
咩叫一直都有道歉？你道歉個陣都只係你confirm會去接隻貓個陣先係咁已道下歉等自己個心好過啲
其他日子你都係敷衍人 十問九唔應
怪唔得知個大陸人會話你拋棄隻貓

樓主勁仆街

本身仲覺得樓豬好慘
抵啦 仲講到人地老奉咁 講緊係幫你養成年貓啊
點知你幾時先肯攞返隻貓去養啊
樓豬依家攞唔返隻貓先嚟發老脾

Push

今日得閒就狙擊你條死仆街

你宜家係O撚到個仔升埋中學先接返佢呀

由第一頁睇到宜家 真心明咩叫斷章取義
只係post對自己有利嘅對話 形做自己係受害者 對方就係加害者 仲要懷疑人地賣貓?
你老味人地幫你照顧隻貓成年啊 要賣就三月你第一次打破自己承諾就賣咗 俾得嗰九萬日元覺得自己付出好多?
而且佢講嘢好實在 係想幫你亦有責任感 所以先三催四請問你搞成點
你呢? 真正皇帝唔急太監急

你問心啦 如果唔係人地捱義氣幫你養隻貓咁耐 隻貓可能一早去咗愛協安樂死咗啦

仲介係佢自己的事 關人撚事咩
仲介拖 你就拖住人？ 回又唔回 轉嫁個責任比人 正人仆街

回都唔回 真係仆街死
答唔到你喎
以為求緊佢做野

推佢老豆同老母

樓主態度真係好惡劣
仲要post晒人地相同facebook上嚟

樓主出咗大拿拿六千蚊一年㗎，要包撚埋隻貓生養死葬㗎，住酒店依啲當然唔使講，唔包你都係大仆街

祝樓主仆街死。冇撚腦 亂9屈人

個桃桃每張相都有遮一遮名
相反樓主就post晒人地啲嘢上嚟

痴撚線

放佢上日本forum, 同埋咩fans page

睇晒再評論啦

o撚到個仔事業有成就出嚟認返佢

建議你追post 第8頁開始

多謝樓主啦，人地比動物膠圍插

睇樓主點對朋友同隻貓就知樓主係人渣
推撚死佢

推到仆街

搵人係出面另外開個po啦 好多人睇啲唔睇啲又死錯人

推到有相

又想炒車
大撚把連登仔睇到大陸人三個字都上腦

有無人另開post整返個懶人包

樓主唔好解釋其他嘢住先，咩中介攪得耐咩講過唔好俾人養呢啲，我諗大家都想知點解你喺 ig 搵人養

拖成年 都on99

無人起樓主底？
無啦啦放晒人地fb上黎仲扮受害者

冇錢學人養貓
最憎d仆街自稱窮學生就周圍r爛腳

樓主一真無回應過 淨係識深潛

人地偷貓定你棄養呀？

原來樓豬自己有問題在先
覺得自己真係冇錯 /對家屈你就唔好cap圖
用螢幕錄影啦 到時真相大白 有曬d對話

人地全家等你還佢一個公道呀

之後話你地針對窮人

樓主極力迴避呢個問題

究竟幾時先有樓主真樣

惡撚到呢
樓主一定係臭西死港女

想知樓主依到講緊咩 佢想搵人養佢隻貓？

人地冇義務幫樓主
冇收樓主人工架

事實上大陸西同樓主都係仆街喎

自己隻貓俾人偷咗一定好心痛
支持樓主 吿鳩條八婆

追完成個Post
唔推喇唔推喇

屌，真係跟車太貼大家炒曬車

樓豬不值得同情
其實桃桃已經做到最好
個問題喺樓豬同大陸女人度

話唔定點解樓主依家有錢接隻貓？
就係因為搵到買家
人地出錢

差d炒車，好彩有睇埋後面

都係樓主搞到咁嘅地步咋

有冇唸過
丟底隻貓咁耐唔理
其實貓貓好容易有抑鬱架

又係樓主招人收養隻貓
呢家咪求仁得仁囉

見桃桃facebook d comments近乎全部都鬧佢
希望佢有追呢個post 知道我地係撐佢

上面有識日文巴打話 "搞maru既野搞到壓力好大為左佢既幸福問有無大阪人想養"

樓主咪搞鳩隻貓啦
要隻貓轉咁多次環境
對咁多個主人

樓主真係仆街到呢
明明自己唔嗲唔吊
幾次話接都無接
又係IG講到明搵人養
咁人地當你棄養都好正常

老實講 果個乜撚野桃桃
同你都唔似太熟 但都幫你養左差唔多成年貓
個大陸人仲負責任過你 至少有交帶先

你咁既態度
換轉我係佢地
一樣會當你係棄養

請還桃桃一個公道

唔通我領養左隻貓
個原主人半年後話有錢接隻貓
我就要死死氣俾返佢？
生娘不及養娘大

樓豬都幾黑心,淨係CAP對自己有利既對話
利用兒登仔對大陸人既憎恨,等D動物膠未睇清楚件事就去搞9人

你收皮啦俾人拆穿就死狗

睇完了 我屌

More

有無link

比D時間 等樓豬解釋

其實樓主 你明唔明你咁樣同無能力養無乜分別

睇樓主個版本差d炒車 好彩追post

出樣啦

又嚟大亂戰

幫人睇住隻貓咁耐換黎比人咒死全家

睇死樓主知連登仔最憎大陸人最愛貓就放上嚟博同情啦 自己咁無責任都重好意思講咁多野

樓主自己多次違約在先
怨得邊個
出黎社會邊有咁多機會畀你推遲又推遲
逾時一秒就一律殺訂/沒收按金啦

對方就錯左冇畀個ultimatum你
等你以為可以無限期拖延
唔好話咩你有盡力去做 係中介拖你
成年人 自己有責任承擔風險做時間管理

我屌,D正評仲直線上升

大家add樓主tg問下佢

支持下樓主個twitch

我覺得連登應該調整下個評分系統，整到可以收回評分，我相信好多巴絲好後悔一開始俾咗正皮

個post真係精彩

好好睇呀個post
我覺得最離譜果個位係叫人養唔到就送去寵物酒店
但係又冇比錢人先
根本樓主就燶閪一名
隻貓嘅生活費都仲籌緊旗
點會有錢比酒店錢

家陣大家人唔中意追POST
當論壇好似IG FB咁睇完頭一個留言比完LIKE就算
其實都係個正負皮系統搞出黎

well said

樓主一直都有講話搞緊
係 係耐左d 等左半年
係咩桃桃無耐性
唔想養隻貓
因為隻貓又唔係佢既
見有人話想養咪即刻比人囉

樓主又唔係一直無覆機
覆左話搞緊
見等得耐又話人地唔想要隻貓
到搞掂既時候結果錢又無 貓都無埋

人地要搬屋呀重睇啦

樓豬可能打機太忙，幾秒覆個msg同桃交代都癈時， 真係勁無責任心

樓主，我勸你都係唔好諗住有得拎返隻貓

一來而家就算你就算報警，其實佢地都好難判到邊一方有理，都係掉返畀你地自己傾和解

二來，你睇下你自己對人地既態度，一拖再拖，根本唔係你口中既「一直同對方講中介未覆」，而係隔幾日先覆
而係連登就百般可憐，大喊冤枉，仲想借我地嚟幫你，講埋晒啲咩OT接唔到個仔既理論，心諗做乜鳩，而加你係拖咗超過半年，唔係一日半日
人地都只不過係留學生，又返工又返學，唔係老奉幫你照顧隻貓，唔係你話幾時接返就幾時接返

三來，根本你係3月到10月既時候，一啲都唔着緊隻貓，仲要上網問有冇人可以收留。你cap晒同中介啲圖，得罪講句，把撚咩，呢間畀唔到服務你你唔識搵過第二間？
人地八月同你講要走，你當時憑咩覺得人地識得變魔術咁幫到你照顧隻貓？你覺得你一句「唔可以送人」就係大撚晒？

最後，我覺得你根撚本係年中嗰陣係一個觀望態度，搵到人要隻貓就要，搵唔到就算
而家中介嗰邊實牙實齒話畀你知隻貓移民嗰到ok，你先突然貓撚上身，要人幫你討回公道咁話

講真，學下咩叫責任感先再講養貓啦唔該你，不知所謂

G持

點都好 樓主唔好潛水住啦 幫人地桃桃澄清返先啦
你突然公審人地 搞到人地Facebook比人插緊

大陸人： 如果可以不還的話 我不想還 跟住直頭唔加人 係都講清楚先丫 我覺得最有問題係樓豬同個大陸人

咁仆街！推到全日本都知！

個個睇樓主頭幾個 post 就評分，當睇到最後先驚覺自己炒車

樓主係仆街
但係個大陸閪仲仆街啦下話

睇成件事 支那狗最錯

追POST啦

樓主仆街死啦

根本果兩條女就女人

樓主死全家 祝福佢仆街死

如果我係桃桃
見到樓主覆句
我未答到你喎
會即時屌爆樓主陷家

等咗咁耐 終於有樣啦
係濛啲 大家唔好介意

好中肯

隻貓同桃桃真係好慘
前世唔知做過咩識着樓主

屌 炒左車

桃桃好慘
識左咁個既仆街

人地俾你出賣都遮你名
你諗下你點對人啦dllm

佢話搵你唔到wo 有冇更詳盡既對話睇
硬係覺得冇咗好多野

成個post我只會可憐隻貓貓

貓貓心諗：人類你地點解攪到咁複雜，我只想三餐温飽有人鍚

全部cdrom

Blame the William?

隻貓依家生活得咁好 放過隻貓啦

根本成年無見，都唔見樓主係邊個, 比個陌生人接去陌生人地方住仲要搭飛機？貓黎講情緒病都似

睇對話仲要好似唔太熟
真係好撚慘 出錢出力不得止 做好人仲要冇好報
識著個大仆街

搵人整理一下出個新post幫桃桃澄清
討回一個公道

咁撚賤嘅人都有，真係見到面打撚死佢啦

仆街樓主

好鍾意睇抄車po

大陸人仲有品過樓主呀
比大陸人養就岩架啦,你呢D濃系拎返隻貓返去都冇錢養

女人之間友情真係好撚垃圾

我覺得樓主由始至終都係好想要翻隻貓，我諗佢花係貓d 錢夾夾埋埋數目都唔細，不過係唔識溝通無乜同理心咁解姐。
表現唔到比對方知自己對哩件事有幾著緊，亦都無諗過對方好無安全感唔知你想點。
不過宜家隻貓就肯定要唔翻架啦。就算搵埋律司都係有排搞，又可能搞成年。到時可能又係得個吉。

賤女人 存心呃錢 推

又一個炒車

樓主就真係仆街死啦

打左晶片都拿唔翻??

樓主責任：叫人幫你睇幾個月變咗一年，hea覆又當人幫你湊住隻貓係老奉，中間仲要想送走隻貓，依家又彈出彈入

桃責任：雖然樓主好冇交帶，但喺你送隻貓出去之前，樓主都有實在咁答過自己12月會飛過去。而且你送前講聲都應該呀

大陸人責任：冇了解件事就話唔傾

樓主個人仆街到
有風駛盡艃，見有人支持就扮哂可憐

唔好理新主人係咩國藉
我就好認同佢講唔想比返隻貓樓主你嘅心情
一直唔嗲唔吊，人地最緊張要搬嗰時又唔覆機
想講中介唔覆你唔代表你就唔可以覆你朋友！！
兩件事嚟！！
唔好再用嚟做藉口

拖咗成年都冇接返/飛去睇過隻貓
新主人就以認養嘅心情接隻貓返去養，而非暫托

一個轉身你出現話「隻貓我架」
我係新主人都會覺得你乜料，當隻貓係咩

無論你最後接唔接得返隻貓，都希望你可以反省下
搞到呢個局面你都好大責任

問題係樓主次次個時間都不停延後
邊個知佢12月係咪又真係如果

你對話由寄養開始po到今日啦
定你唔想𠄘認自己做得唔好？
你啲態度完全唔急唔趕咁 一個月拖一個月 就算中介個邊搞成年 你都應該搵一次過日本親口交代清楚 佢又一直等你 你係就講好話 我會比埋報酬你 係一個交易 而唔係朋友間既代養

又係到扮可憐博同情

樓主真係仆街黎
人地幫你養咗成年唔講
講到自己比完錢人地代養之後唔撚比翻你
係咁搵你都唔撚應 淨係識講咩整緊
比我都以為你唔想要翻啦 on99咁
個大陸人見撚到你咁不負責任都唔想比翻你啦
最撚慘係個桃桃 幫完你又咒人仆街死 又話要報警搞到人無書讀 仲係到公審人
樓主仲覺得自己啱晒 一句話會拎翻就拖多半年
癡撚線港女

屌1999 係邊個知佢12月係咪又真係最後

快啲還人公道啦

可能貓貓依家過得好幸福 可能

嘩高質post, 睇到而家原來最應該死全家果個係樓主

拖左人成年鍾意就覆下 唔鍾意就三催四請先肯覆人

人地要搬屋都識早個幾兩個月都你講清楚, 等你有得準備下, 好啦點知你條撚屌又繼續唔嗲唔吊, 咁其實你都唔係真係對隻貓好上心姐

講真人地話到明幫你照顧隻貓去到八月底, 又因為你條撚樣唔覆既關係繼續養到九月真係已經仁至義盡啦,
自己都識出ig story話搞手續搞到好大壓力想搵人養? 你有冇一刻諗過你都搞到桃好大壓力好難做? 人地幫你養左大半年到搬果日都仲要周旋係你同房東中間

而你提出既解決方法我見好似得寵物酒店咋喎, 你自己都係窮撚黎, 你expect人地留學生多錢到可以幫你墊支住先, 直到唔知何年何月先黎拎返? 就算人地有咁既財力都好, 你知唔知醜呀? 你自己又有冇再搵相熟朋友照顧隻貓呀? 不過我估你都係冇, 唔係你就唔會咁撚鳩屎啦

到而家心急啦, 先識chur人地又要擺對自己有利既cap圖上黎公審上, 唔該你望返晒自己d對話檢討下自己態度先啦

人地幫你養左隻貓成年換黎俾你公審仲要搞到fb俾人洗, 識著你d咁既朋友真係喊三聲, 衰d講句俾大陸閪照顧隻貓都可能好過俾返你照顧

結論: 樓豬老撚奉正撚樣, 快d仆街死

樓主由3月開始都一直話幾時得幾時得
有邊次真係得？
狼來了都係3次機會
樓主的實牙實齒有幾多次
陣間12月又出事
又去唔到
咁桃桃點？

有冇人去fb聲援桃桃
見到樓豬博同情好嘔心

如果我係桃桃 係搬屋個陣唔理三七廿一都俾返隻貓樓主先
你係咁愛自己隻貓就有咩困難都接返返屋企先啦
唔好再有第三者介入就唔會搞到咁大件事又混淆視聽

睇樓主隻手都知係嗰d 自我中心壞話肥婆

可以點幫佢，講咩好

仆街好彩睇多幾頁, 樓主真係賤種黎

已經有巴打覆咗 大家幫下去like下個留言

on9 成日拎呢句出黎
睇埋樓豬做咩先啦 叻唔切
好心樓豬上翻fb交代晒成件事 啲人淨係屌個個桃桃

傳送門

支持lo

至少要講返係樓主冇責任感
一拖再拖3月拖到10月 問唔應機 仲有ig story張cap圖 人哋無啦啦幫佢養左差唔多成年仲想點出錢又出力

不如出新post幫桃桃澄清下啦

屌你真係好過份,樓主正臭西

呢一段對話真係好重要
要睇下究竟桃桃係喺9月11號之前定之後送隻貓比人

有冇PO 搵唔到桃桃FB

樓主做直播咁忙，又rainbow6, mhw, overwatch, 所以咪冇時間覆囉

希望貓貓有幸褔家啦

屌你老母 人地唔po佢個version出黎你都無諗住道歉啦
一味屌人地拎咗錢唔還貓，快撚d去死啦
咁仆街都有，仲周圍扮可憐逼人比翻隻貓你
係咁肉緊一早就唔好唔應人 hea應人啦

由開po追到桃桃出黎講件事
其實人地都係幫朋友咁幫你暫時睇住隻貓
中間又不斷同你講自己要搬屋
樓主就得閒屎忽痕先應人幾句
問親你都話搞緊手續 接貓日期就一拖再拖
比原訂日子遲左成9個月
我覺得桃桃已經仁至義盡
仲想點
唔係話肯比錢就得 人地根本冇諗過要幫你睇咁耐
仲要一直唔嗲唔吊咁
我係桃桃都以為你hea9我啦
將隻貓送走都係無可厚非
將心比心個大陸人養開有感情
見到樓主同桃桃對話
覺得樓主係棄貓都唔出奇
係有心就唔會人地搵你隔好耐先覆人啦
都仲要開po唱人 真係唔知你全家死先定人地呢

一開始睇真係以為樓主咁慘咁可憐 貓都可以比人偷走 點知原來根本自己零責任心 仲想係到搧動所有人既情緒 你朋友義務幫左你咁多仲要反咬人一啖 識著你真係喊三聲

坐牢

根本件事係樓主 100% 責任

隻貓係佢既，比人養又唔拎返既又係佢

如果係緊張同上心既，人地話要搬果下就9沖去日本接返隻貓先，之後再作打算啦下話？

唔好同我講錢，無錢就抵隻貓比人認養左 養寵物預左係大洗

之前之後都無關係
樓主由3月開始講左幾多次x月會接返？
邊個知真定假

覺得樓主有問題多d

去左 真係好撚慘

頂 我炒車 未䏲到最尾
Btw 我冇講錯cosplay d女

呢位師兄真係見慣風浪

原來樓主先最on9 屌你老母

最期待嘅畫面出現啦 就係屌撚曬所有人

最撚憎唔覆機既仆街

明白人

樓主十問九唔應
比我扔佢出街話走失咗

香港人玩cosplay 仲係負面野多…

中立屌晒所有人

まるの幸福のために私はなんでもしますから (為左隻貓既幸福我做咩都得)
咁你收皮啦

講真 就算比樓主你攞番隻貓 我都唔覺隻貓會過得好
你份人咁無責任心 放手算啦

屌你老母樓主, 出黎回應下啦, 比人踼爆就深潛, 自己玩失蹤棄養在先, 中意時就問人攞番隻貓, 屌你老母

一開始聲大夾惡 柒咗就深潛

高地撚

一係驗眼 一係重睇
真係唔明點解連登充斥住你呢啲咁嘅弱智on9

有無parkour既朋友搵下樓主玩一字馬

樓豬知唔知咩叫責任感同交帶

死毒撚樓主我屌你老母
唔要又唔爹唔吊 要就老奉公審

其實可唔可以翻譯下呢段文字?

由fb開始就覺得唔使可憐，樓主成日都愛理不理，搵中介公司人哋唔覆你咪搵過第二間囉，你朋友唔係老馮幫你，而家post上連登根本就係搏屌

樓主on撚9

之後

而且關西空港無由九月封到十二月， thx

你冇爬完文

嘩屌 炒撚左車

追咗post先再評論 建議你由第8頁開始睇

樓主話就話係中介拖得耐
但 係中介拖 定係樓主拖到遲一遲先問，得樓主先知
cap同中介嘅email 只show咗係10月先聯絡
咁之前呢？？？？？？？？？？？

睇咗#199未

移民公司未覆我

支持樓主 告到佢翻唔到身

maru既事已經到左極限
感受到好大壓力
到底點做先好？
如果有係大阪既人士願意養maru既話請pm我
為左maru幸福我咩都願意做

好撚驚遇到樓主依類人
做野完全無交帶
你揾中介傾唔代表你可以唔覆人
人地又唔係你條蟲撚使你想點
半年都唔想理咁無啦啦又話要返，on99

建議你追po 第8頁開始

起到垃圾樓主底未？
屌你老母上嚟連登開post呃同情心

你on9完未？

唔該你睇埋後面 睇清樓主係咩人

三個都on撚9,最慘係貓貓

樓主係棄養狗, 屌你老母推撚到你仆街

你會唔會去診所到 同啲醫生姑娘講聲
等佢地帶你去報警 又或者問下佢地有乜辦法

屌曬三方

樓主係咪仲搞緊中介唔得閒覆post
定又會幾個月之後先上水

峰回路轉

保證唔炒車新招 ？

連燈巴絲快D 幫下口

樓上仲有把人唔追post
樓主post喺兒登呢個策略幾成功

拖下等佢沉唔好明顯

根本成年無見，隻貓都唔知pencil係邊個, 比個陌生人接去陌生人地方住仲要搭飛機？貓黎講情緒病都似

如果隻貓依家係幸福既，放過人啦好ma?

樓主真係好嘔心

事主無交帶 做人無交帶最垃圾
事主朋友又係 比貓個支那閪之前又唔同事主講
又唔知有無同支那閪表明原主會湊返去
支那閪 野蠻 人地講左原主要湊走 就因為覺得隻貓得想據為己有 但都好睇個位朋友有無講清楚係暫時性照顧

有心要快手搞到愛貓返香港既點會拖咁耐
又話咩都願意做但係除左等間公司覆之外
實際仲有方法去解決呢件事
但係就只係被動地咁等間慢既公司覆
就算間公司覆得慢咪搵第2間囉
真係唔怪得人覺得樓主冇心接貓

支持桃桃將樓主放出黎

隻貓喺邊？
我未答到你喎

屌你老母樓主潛水同時間仲係個GROUP 到扮可憐
有人仲話去學校搞事, 係咪痴撚線

所以睇野真係唔可以睇單方面，今朝睇呢個post個時仲覺得桃桃好賤，樓主keep住搵佢都照比隻貓人
哇點知睇完桃桃啲對話圖，屌你老味上年12月比隻貓人照顧，又話3個月，你老味原來成一年後先接返
屌 隻貓見到你個時分分鐘唔記得你喇，我就唔撚信有中介要搞一年先可以幫你送到隻貓返香港，如果真係有啲咁嘅中介，樓主比佢拖一年都仲幫襯佢咁真係好撚on9
樓主post埋搵中介啲過程出黎囉，比大家見識下咩中介要用一年先送到隻貓返黎
最撚嬲係樓主點桃桃啲文字語氣完全睇唔出係著緊隻貓，人地問你幾時接，你覆人我未答到你喎，屌好撚似人地求緊你咁 人地幫你睇左隻貓成年，比你拖咁耐，仲要比你公審，真係無天理，唔該你唔好再扮可憐喇，睇你同桃桃講野啲態度再睇到你扮慘，好撚嘔心呀
你真係好不負責任，勁無賴，你以為自己一直講話會接會接就立於不敗之地，但都要睇合唔合理囉。人地照顧左成年，唔通你中間消失左十年，或者auto reply人話我會接架我會接架，十年後浦頭話我呢十年搵緊中介搞緊接貓，等左十年終於可以接隻貓喇 你鬧到上法庭睇下個官理唔理你囉
Btw支持你搵律師告佢呀，睇下你要儲幾耐錢先儲夠律師費，搞中介都搞左成年，希望50年內見到你搞掂律師呢邊去告佢

八婆相

旅貓日記

追post啦 屌你老味

最撚on9就樓主 拖鳩人成年又唔應唔理仲話要dm搵人養貓，咁唔係棄養係咩呀屌你老母

條女又係嘅，送咗畀人都交代聲話嗱你搞極都唔拎貓，我要畀人養喇。咁個責任都唔會畀樓主搬龍門搬到自己身上嘛

睇完哂所有證據之後，感覺好易炒車 睇定d先....

on9追post啦 第8頁開始呀

你個樣智障TIM

樓豬仲Keep住係個Facebook群組度回應喎
連登就潛曬水

比條撚樣BLOCK 鳩左

9萬yen要幫你呢條友養一年隻貓，我係桃桃就真係報警叫你比返d錢啦

死垃圾
要入咗group先留言到 好想快啲入去屌7佢

因為天下貓貓d人會撐佢
就算睇晒雙方口供都會覺得對家有錯

整臭人地個ac仲唔夠咩

姐係咁
如果唔係姚姚有回應
而家真係會好嚴重，仲屌緊佢
我地以後的確注意一下

入去屌柒佢啦
唔敢上水阿? 柒頭

果D人真係好撚ON9

樓豬唔係話要去告人咩？
人地都唔驚 既然咁想要返隻貓
俾錢搞民事囉對咩話

推推推

屌 原來樓主咁虛偽
一邊追擊桃桃 另一邊叫人唔好鬧桃桃

一個問完幾時拎返就算
你hea答完又算
如果你cap同中介d對話比佢睇等佢知你有心接走隻貓就唔會搞成咁

頭幾頁啲人跟車太貼

樓豬好撚噁心

推啊！好嬲

facebook有個屌樓主無責任感，俾人反屌佢無建議就收皮，睇到幾撚嬲，你上facebook睇原post就知佢post d嘢有尾無頭，根本係幫自己護航

樓主真係好攻心計
洗白自己 扮可憐 咒人死全家

柒左仲敢串柒柒咩
一開始就死全家
比人踢爆左就潛晒水

假撚到
見到佢係個group扮可憐博同情都想嘔

條友撚有心咩, 得閒開TWITCH 唔得閒接貓

你憑咩貼人哋出嚟啊
名都唔知人哋叫咩
即係人哋都唔係同同你friend咁緊要啦

冇義務幫你養咁耐個喎
你如果嗰個月有比生活費
人哋搬屋你就貼佢做啲可以養貓嘅屋
佢都令你隻貓走先講啦
屌你個垃圾

有入到group嘅幫手聲援 還桃桃一個公道

報警啦屌
唔好俾啲仆街得逞

最慘係隻貓
如果個支那人續唔到visa又唔知會掟去邊

追post呀 第8頁開始 樓主先係大仆街

有冇人起到樓豬出黎? 要有樣

又多一架車炒咗

起到底樓主個樣未
想睇下咁撚嘔心既人個樣係點

我睇倒嗰陣都想問

告條炮咩不如建議樓主告中介啦 ，反正佢一開始就覺得自冇問題成尻日賴中介，勁無恥

有冇人可以開多個post追擊樓主幫桃桃澄清返 我相信仲係有好多人見到呢個post就直接走去fb屌桃桃
何況呢個post仲係咁多正評

最撚賤係隻支那賤種

俾返隻貓人咪無事

一開始已經講左寄養

養耐左覺得好玩就要霸住

支那賤種格

桃桃 快啲post個棄養又吹水既仆街樓主出黎
條賤人作幾句野然後post你啲相，想識你既人既人幫手圍攻你
正賤種

Lm

有冇人有入個gp可以屌柒條冰霧音
煩撚到
快撚d批我入gp啦

咪係囉
個admin咁鬼慢

支持桃桃po返樓主條仆街出黎啦
寄養得，只係大家本身都熟，居然出賣熟人po人地個樣上網，目的想網友恥笑桃桃

仲好睇過宮鬥劇

屌都廢事，繼續上fb同d on9女人取暖囉，呢頭屌完桃姐又上fb叫人咪屌，你係咪人格分裂 btw上完fb先知d女人有幾on9

唔比錢人要人寄養3個月
問樓主幾時要番又十問九唔應
雖然支那係原罪 但今次係樓主冇責任感咋喎

邊間中介公司，收左錢可以唔做野，慢到閪咁啊? 開名黎睇下?

你呢個咩朋友黎架

追post la #199 第8頁開始
樓主先係仆街

好想屌柒佢

不過條撚頭唔敢上連登架啦

頭8頁撞撚晒車

心水清

屌啦

明明桃桃先係夾心

你唔係本地人，點都唔會認真處理，邊到警方都係咁上下

上唔到黎取暖就深潛

我自己都係貓撚
有時去幾日旅行都會緊張/掛住隻貓，會問屋企人隻貓點，叫佢地影相比我
但睇完Larina Wong 講嘅野
完全睇唔到樓主係緊張隻貓
十問九唔應咁
再加上養貓嘅開支唔係平
萬一隻貓有病，帶佢去睇醫生隨時要一萬幾千蚊
樓主有冇比定筆錢叫你friend 照顧？
我覺得你個friend 真係任至義盡

有無區議員之類

呢到風向去晒屌7佢
fb班柒頭仲未知真相 仲可以比佢打多陣飛機

D撚樣仲話養唔到就送去寵物酒店
講到好似唔洗錢咁

之後繼續係facebook個邊圍威喂取暖

個Facebook group叫咩 想入去幫桃桃攞返公道

呢個肥婆貓撚盲撐樓豬

天下貓貓一樣貓

桃桃唯一的錯就係識左樓主呢條撚樣

Guys sorry I‘m long time to not update my page

講到人地逼臭西樓主要隻貓咁

峰迴路轉，好好睇

無人批入群
想入去屌7佢都唔得

貼條link上去個group度啦 我仲未入到去

你追擊桃桃做乜？ 唔該你追post #199
on9仔

lou

樓豬最新回應
話我地成個連登對佢做出錯誤指控

mon住post喎樓主

樓豬你仆街死啦屌你老母臭閪

覆佢嗰個巴打好嘢 酒水已備

我毒撚以前溝到一個女人先至明白
佢地感覺行先都算，鐘意FF都無所謂
但係佢地最鐘意就係張自己d FF當真，會100%信哂，點解釋都冇用

明白呢點就會知道點解佢地d行為咁唔合理

#689

佢過一陣就del留言㗎啦

女人天生就有妄想症

柒頭樓主上水解釋未? po d同中介公司瘋狂deal既證據未?

豬主自貼下
如果靚女我唔介意做騎士團幫你拖

on9唔好理係咪支那種先，樓主唔嗲唔吊咁已經仆街啦，桃桃佢又唔知樓主係咪棄養，養唔掂俾人係應該，人地搬屋仲邊顧到咁多，要怪就怪樓主無責任

好精彩呀

樓豬

樓主出來未

原來有mon post 快撚啲上水解畫啦柒頭 死臭雞

我屌你老母呀 理解能力最差就係你個死肥閪 樓豬咁虛偽都仲幫 食屎食到你咁肥 有追po都搞唔清楚件事 低鳩能弱智閪

樓主呢d人借錢一定唔還個種，我話既

心地咁差

由gp po追到呢到先知樓主先係仆街仔
得罪講句冇錢就唔好學人養貓啦屌
俾少少錢就想人老馮幫你養成年
你估養貓咁好養咩

不如你都係咪撚攞返隻貓啦
睇醫生幾千幾萬咁計
萬一病左你都冇錢醫佢啊
自己冇錢還冇錢唔好害左隻貓啦

人地搵你又十問九唔應
一味就話 我依家答唔到你
你啲態度當自己係邊個啊on99

依家連登俾人踢爆左就潛水
見到fb有人支持你就扮晒可憐搏同情
桃桃有你咁嘅朋友真係慘

樓主雙面人又仆街死全家啦屌
繼續fb叫春啦仆街

點解呢個po仲咁多正評？

唔好話咩心水清，係連登高登發生過太多呢d炒車post，唔睇清楚好易屌錯人，我真係好希望大家下次睇清楚分析下先好下定論

利申 炒過幾次車，而家間唔時都有

個fd都幾撚慘
好似借左錢比人 一直催條友還錢
條友一路hea覆 一路話下個月先還到
最後就話冇話唔還wo

屌 sorry 唔知呢種post都得炒車
Btw 貓貓rip

大家唔好咁啦
樓主搞到中介野先潛水 唔好咁急啦
等多一年先

頭8頁都仲係撐樓主 好多人無追晒就正評咗應該

推
爆佢大獲啦屌佢老母

樓豬你試下差銀行錢 差到人地出晒律師信比你都唔理
最後一年後走返出黎 無話唔還WO

樓主選擇性回覆
專揀啲對自己有利嘅嚟應機
問佢點解八月九月成日唔應人機就潛曬水
大家知咩事

有冇人叫嗰個桃桃爆返樓豬啲野

可能已經俾個大陸人食咗落肚

不過希望樓主最終可以搵得返貓貓

個GROUP 開始轉軑

唔該你追post
#199 第8頁

仲等緊個admin俾我入group

追post

追post啦你老母都比樓主食左

仲有，支那種唔加佢完全係合情理，人地可能都知樓主係仆街，鍾意就覆下，唔鍾意就hea覆。俾返佢嘅話可能遲下隻貓訓街都唔出奇，樓主分分鐘都未養得掂自己
小姐姐可能本著最後嘅支那良心保護緊隻貓

好認真睇曬成個post
一開始以為樓主放低maru兩三個月
原來成件事係放低咗成一年
人地搵你你就死拖
個咩桃都都講明自己要搬 問你點
你又hea覆人
一句講曬 你自己最大責任

差啲跟車太貼屌埋個咩桃一份

入到一定要屌柒個冰霧音 快撚D比我入

掉低隻貓唔理八個月想搶返，警察一聽就知係民事，無話唔要大哂咩

你個仆街 比人公審返轉頭啦
最撚憎人唔應機

一直同中介公司溝通緊
但攞住隻貓嗰個一直想同你溝通又唔同人溝通

原來炒左車

樓豬會唔會一年後返黎話 無唔應你地阿 無潛水阿

同意
警察一聽就知唔係偷貓

當人lulu咩你，桃桃好慘

佢都唔撚夠薑POST 中介D 資料, 知咩事啦

Anyhow 樓主正仆街

桃桃快啲爆返樓豬知閪樣啦

因為大家一開頭信錯樓主條仆街

樓主先係最仆街 完

唔知炒車嗰班會唔會上水道歉呢

cap d上黎俾我地食下花生啦

原來炒車

之前有個港女去日本見到隻流浪貓 帶佢返香港只係用咗3個月咋喎...
你養得一年但又拋棄咗佢一年，坦白講隻貓跟個大陸人可能重好，一陣你要儲錢先買到糧隻貓就慘

柒左緊係唔認數
有d深潛 有d仲話返幫口既轉頭
上面有d例子

連登屌完人，去fb攞光環叫人唔好屌 攻心計到呢

有冇人開過個新post, 講返成件事，將啲人流轉去新post, 廢事俾樓豬條仆街利用

聲援

屌我都炒車 樓主拋棄隻貓差唔多成年又唔著緊佢都仲敢出黎開po
屌錯人了 我覺得桃桃同小姐姐都好好人
佢兩個先係明事理既人
小姐姐見隻貓三唔識七都當係自己隻貓咁照顧
真係好好人 同埋照顧咗咁耐有晒感情唔還係道理
樓主真係好似中出完比完錢條女生仔 同條女講個仔我要架 頭幾年比下贍養費就消失咗
跟住等個仔生勾勾讀中學先黎話要搶撫養權
搶你老味呀

AnyHow

沒用了 樓豬家下只敢MON連登
唔敢回
遲D FB GP都轉晒風向就潛埋水了

當我馬後炮
今朝一起身睇樓主啲圖 已經覺得有問題
填啲唔填啲 又明顯覆一陣之後又唔覆
但見到一大班回覆 一邊倒屌 就廢時回覆
唔想無啦啦變左護主咁

睇埋第8頁就肯定樓主同我心目中諗嘅一樣
典型港女臭西格啦
唔撚理你咩中唔中介啦
有咩理由人哋9月1問你野 你9月11先覆返人
仲要俾個9萬yen 同人講養3個月 但拖到養一年
之後依家同連登仔呻話 因為中介公司kick住 做磨心

我唔撚怪你 因為你都肯定係個啲
習慣左世界圍撚住你轉啲臭閪港女
你覺得自己有做野 就叫盡左責任嘅人
你依家係得閒就係理下 唔得閒就WFC啊 臭西
你係未細個俾人寵到 傻撚左？
覺得人人都要去幫你 就你？
唔撚幫你到盡 你就係受害者啊？

點解啲港男有時對港女有偏見？
就係多得樓主依種臭閪女人
真心絲打們 見到依啲囡 記得排斥佢
如果唔係只會影衰埋你哋

雲ching 靠u 開post啦號召

傻西樓主想借刀?我立即屌你老母

屌 冇得係桃個度再幫手聲援
比人blk左？

樓豬 好彩無炒車
屌你老母無責任心到咁，有無諗過你朋友感受？
一直幫你照顧已經好有心 仲要一路主動搵你 你要hea人
比我都會覺得你棄貓啦撚樣

乜野會講過唔會唔要仲好笑，係有心個態度會禁懶懶閒架咩？講到隻貓係親人 真係鄧你啲親人慘

隨時一陣樓豬叫連狗刪埋POST都唔定

樓主收皮啦
講到自己幾有心
你係有心 人地中介做野慢
你知道你個fd 要搬
至少要搵到地方比你隻貓搬啦
一路係到拖
打開個APPS 覆人有幾難呀
你係咁忙 你比個電話人打比你囉
係到借D野話人唔負責
一睇就知你係果D毛都未生齊既on9 啦
有咩野淨係識諗自己
人地幫你養隻貓 你比錢人就覺得自己大撚哂呀?
時間唔係錢呀?
你係咁公平 你比返寵物酒店個價人囉
你咪可以順理成章咁屌9佢 依家比左隻貓人地
你自己諗下你岩唔岩啦

扮完慘未

新嚟嘅人記得睇睇第8頁#199

可以將個女掉比人成年,中間可以個幾月失聯,又完全冇問個個女點

樓豬心態就係，表明唔送人要無了期咁等

痴撚線

已留

睇哂，都係覺得桃桃應該比反隻貓人，由頭都尾樓主都係冇責任心，態度惡劣，愛理不理，但佢從來冇明確咁同桃桃講唔要隻貓，所以桃桃將隻貓交比個大陸妹個時應該講明隻貓係幫人養。而棄養一說都係從樓主既行為所以產生，就算佢係ig度話想交比人養，佢冇明確咁向桃桃話要送隻貓比人時，桃桃都唔應該自作主張送貓比人。佢比隻貓個大陸妹應該係暫養。
所以原則上桃桃係應該問大陸妹攞反隻貓比反隻貓人。
雖然我都好明白比手續又或者係機構拖住你，你真係十級無奈，手頭既野又急，但你又控制唔到唯有硬住頭皮一拖再拖丫桃桃

不過你由決定養貓個日起已經知道有一日要帶反香港，我理解唔到點解唔早啲安排隻貓既運送，要就走先處理然後搞到個個都咁麻煩

仲有隻貓比左大陸妹咁耐點解你可以到要攞貓先要人個聯絡，其實你仲知唔知隻貓宜家係點

仲有你對隻貓根本就冇理過，你除左比錢之外你仲做過咩？你好好檢討一下

我有一種睇TVB膠劇既感覺，一個10年對自己親生仔不聞不問既老母，突然有一日去揾反個仔個養母講數要反個仔，講唔掂就話:咁我地法庭見

樓豬就2點了 快點去報驚吧

已炒車
桃桃有錯 但佢同小姐姐唔係錯哂 樓主你都有責任 你都有錯 睇返上面嘅對話真係唔覺得你咁有交帶 大部分都係hea人 得閒先彈一大段文字update返人

好老實，你一句話唔俾得人，又無確實時間幾時拎返。好難怪支那種會唔還。
萬一樓主幾年後拎返，你又屌支那種咩，樓主點都幫唔落㗎啦。
我女友隻貓黎過我屋企住兩個禮拜，我全家都唔捨得佢返去啦，更可況支那種照顧咗幾個月，人地培養晒感情啦
我無點追post，但支那種唔加樓主wechat係佢識玩，自己技不如人仲要無責任兼選擇性回覆同精神分裂咁覆post就抵撚死

差d又十幾廿頁連環炒車

夾手夾腳幾個人整理下開新po救下桃桃啦

樓主3年後先出現
又要幫佢養3年?
桃桃搬屋前搵左件垃圾好多次啦

啱，始終呢個post topic fail

出面已經有新post，去正皮支持啦

屌你仆街樓豬
有機心到你呢
呢邊放人上黎公審人 點知比人屌返轉頭
之後係另一個群組繼續扮可憐扮聖人 叫唔好鬧桃
屌你老味 成件事係你擺你朋友上檯 搞到佢比人屈比人屌呀
屌你 祝你拎唔返隻貓 隻貓跟返你呢個咁自私咁不負責任既人都唔會有好結果 鍾意就扔比朋友養
仆你個街！ 反省下啦屌你

送比啲機構都好過比呢3個仆街

唔怪得人架wor 本身話3月拖到9月都仲要hea回
其實個暫托去到3月已經完左，樓主同朋友本身係deal到暫託到三月，之後唔係棄養係咩

有心就明知中介唔得都借錢又好咩都好 再飛過去安排啦

#777

link

有無link?

有冇link

屌你老味係呢邊唔夠人講就轉戰fb話鳩我地
知你有mon post
唔撚該你好好反省下點解你連你個所謂朋友個名都唔撚記得但旨意人地幫你睇住隻貓超過半年，調返轉頭而家傾唔掂數就祝鳩人地死全家

貓係生命嚟架，唔撚係玩泥沙呀，要照顧佢一生一世架，撚樣

支那種好似係特登唔加，因為報警嘅話，情況會對支那種不利。所以人地識玩，吹佢唔漲。
如果樓主係有責任嘅，我一定撐

利申好似係

新post
屈人偷貓仆街死

而家已經有新post
大家快D去正皮支持下
新嚟既人睇咗呢個post既第8頁#199先

大陸人會食貓

如果當初樓豬好地地同人講或者仲有得救
宜家件事搞大咗
你隻貓唔使止要要得返啦

新post
唔好再回呢個post俾仆街樓豬利用
屈人偷貓仆街死

樓主出黎啦
連登潛晒水
算點先

追完po只可以同你講一句
抵你死

同意

樓豬剩係放對自己有利嘅嘢上嚟
搞到連登仔都畀佢呃哂 而且樓豬咁虛偽
一邊追擊桃桃 另一邊又叫人唔好鬧桃桃
為咗對桃桃表示歉意 我決定全力追擊樓豬

桃桃fans club正式啟動！！

推！

話自己係夾心
笑撚死人

其實我覺得樓主個fd就算送左隻貓比人都冇問題
拖左咁耐人地奉旨幫你養?
比著我我掉出街等佢做流浪貓算
幫你揾個新主人未好囉
你咁冇責任感求你以後唔好再養寵物啦

佢話去左報驚
日本警察唔理

如果我見到你咁樣覆我 我會一早理解成你唔要隻貓
而家俾左個大陸人 抵你

自推

op 全家仆街死

都啱嘅可能你淨係識用anyways

桃桃幫自己開左po又無回應唔知佢點呢
桃桃我地撐你架

敏力?

桃桃個Po係邊度

我地新post需要大家既火力支持呀!
唔該上面炒咗車既入新post幫手支持補番數

其實真係告得 呢家唔係一二百蚊 重要係拎走你隻貓 真係好狗

唔好跟車太貼

睇咗第8頁#199先

Ching? 出黎指教下我？

追完post 再入新post推

問下隻貓貓想跟邊個

又一個on9

件事睇哂，3方都有問題，有冇問過隻貓想跟邊個?點解要你地班仆街向佢掉黎掉去?

劇情峰迴路轉
好精彩
Btw
最後講番句
最仆街嘅人仆街嘅就係自己

當初hea9人想當無事發生過？
抵啦 係我就一早掉鳩左你隻貓走 自己係街搵啦

仆街屌你老母

On撚9!!!!! 小心被人po返你個樣呀

只係睇到佢個英文拆開Any同How個意思都會對應返無論同如何所以想笑

雖然個大陸人講啲嘢好乞人憎
十足十之前啲義工唔還寵物比主人咁
但屌樓主完全冇關心下貓仔狀況
桃send 貓想比你都冇回應/求其回個❤️
又出過post問有冇人想養

講真完全唔覺得樓主有幾掛住隻貓
咁多個月對隻貓不聞不問

再自推

媽啊 好複習
有冇人可以簡單講下姐係點

佢同中介公司夾心?
點解變左寄養人同仲介之間的問題,自己係中間人咁
明明自己要扲隻貓番香港,關人撚事呀?人地幫你養炸
真係好仆街樓主,係唔係痴線嫁?

惡人先告狀

連登仔又炒車
講多無謂 出樓主樣啦

唉 9個月
樓主你都仆埋一份啦

屌跟車太貼炒鳩左
有無得收返個正皮

Btw 推撚到濕鳩樓主比人貼
你貼人 人地一樣可以貼你
屌人老母唔洗付出代價？

有咩方法反攻樓主
好彩冇炒車

樓主正撚樣

簡單黎講
樓豬比左隻貓一個FD養住
樓豬聲稱一直搵緊中介公司運返隻貓返香港
但又愛理唔理下個FD (佢FD有搵佢 佢唔應)
最後個FD又要搬屋 又盛 比左隻貓第三者養
家下樓豬好似半年至一年後話終於搵到中介公司
要拎返隻貓

原來真係咁多人自己錯完仲要屈個幫左自己既人

有無臭閪pencil fb

樓豬呢
死撚左去邊啊
人地一個女仔咁好心幫你養左成年貓
屌你老母你估養貓咁容易啊
依家仲要比你放上網公審,出曬樣
究竟邊個應該仆街死啊
出黎回應下啦仆街仔

呢d係咪天生邪惡

樓主打咁大段野放上網個陣冇諗過自己有冇唔岩既地方

又有冇諗過會搞到人地點

屈人偷貓仆街死

幫手檢舉條傻西個FB檢舉佢虛假名稱

遇著依啲仆街仔真係三生有幸

屌咩樓豬仲未應機？

講到自己無錯咁，扮可憐

放隻貓係人哋度成年唔理，人哋搬屋都搞尻人，佢有義務幫你養㗎？

抵撚死

ok thx

大大聲話散出去逼死幫人養嗰位嘅炒車仔道咗歉先啦

好心啦冇錢就唔好學人養寵物
人哋幫你養貓養左成大半年
佢唔係義務要幫你養
揾你 你又hea9人
乜都賴撚晒落個中介度
你自己一啲責任都冇嘅
而家拎唔番隻貓就喺度公審人哋
你份人心腸都幾惡毒

香港都報警啦，佢都係日本讀書既香港人姐，報左攪大件事佢啦

有樓主相未

收皮啦

正皮一直升 大把人唔知發生緊咩事

樓豬轉戰fb

樓豬你都幾撚賤格, 之前所有野都唔貼出黎
只係貼10月之後既對話黎營造係人地玩鳩你既假像
到比人篤爆就講咩對唔住桃桃, 你呢D咁撚賤既人學咩人養貓呀, 學下做人啦, 幫過你既朋友都比你咒仆街死
又成日將D野死拖爛拖, 你有無家教架

樓豬再唔出現就輸啦

爬文先屌人啦

應該係心大心細諗緊要唔要，最後拎唔返又屌人

依加又唔係你fd唔比翻你
係個內地人唔想比姐
你自己都on9啦 人地又搬屋又盛都幫你搞多個0月 但係你不聞不問 似係你仆街多啲
結案陳詞：朋友無錯，樓豬仆街死

喂樓主，你好撚柒呀

如果中介公司一單生意搞夠3個幾月先搵得一萬幾千真係早就執左

係啊你試下送你個仔去托兒所話三個月後接返 拖拖下拖到一年，睇下間嘢重會唔會幫你睇住個仔，等去保良局拎返啦，柒頭。況且人哋而家唔係托兒所，只係義務幫你睇住咋，冇人工㗎傻仔，一年俾得六千港紙人分分鐘蝕埋俾你啊，三個月後掉撚咗隻貓出門口都合情合理啊，人哋捱義氣先幫你睇咁耐咋

祝樓主冚家剷
屈人偷貓仆街死

睇黎今次係樓主死全家了
你自己用不理不睬嘅態度 又一時唔覆機
覆親機都用hea9人語氣答搞緊手續
老實講 你話你返緊學忙到咁無人會信
返學都忙到覆唔到人進度
咁你出黎社會做野
忙到自殺都得了
仲要刻意只cap對自己有利嘅相
點解你hea9人嘅對話唔撚見曬？
大家心知肚明啦
最撚憎人扮著緊
結果俾人揭發完又一直話自己有跟進有盛
睇下對話內容
明眼人都知你有幾「愛」隻貓啦
仲要人一直自費養貓又唔覆機
做嘅行為係棄養，
又自稱唔會棄
你試下放低一個細路仔係人地屋企住10年
一直唔俾生活費 再話自己搞緊移民
講講下又唔覆機
10年後再走去話你無棄養 要拎返個仔呀
個仔都唔撚想認你做老母啦
你真係話你on9怕你嬲
仆街個個係你至岩

樓豬仆街死啦
爭啲比頭7版撚到
咁撚樣屈人都有！

Cdrom

樓主，報去蘋果啦

[/quote]我由年頭搞到宜加年尾都覺得我無心 ？
由頭到尾都講話會接 [/quote]
年頭搞到年尾，但係你條撚樣年中無覆過機，仲要喺度扮可憐，收皮啦屌你老母

垃圾人

你係咪精神分裂
呢頭響連登祝人死全家仆街死，果頭見唔對路就響fb扮撚曬野咁話自己都有唔岩，叫大家唔好鬧桃桃
你真係好撚扮野
你唔好養貓啦，去睇精神科啦

推比更多人睇到

屌你老味 你個friend幫你照顧隻貓咁耐
就算佢交隻貓俾其他人係處理得唔好
洗唔洗開post咒人 利用連登仔起個friend底
你咁既垃圾心腸 如果最後隻貓跟你就係喊三聲

風向轉了

有機會已經死咗。

建議你由第八頁開始睇

其實個問題係出係你人格到 人地兩個幫你養貓養左成年咁濟你期間又潛下水又唔成日覆
就算有比錢都係咁話啦，你當人地全職開寵物酒店咩
麻煩到人又唔撚識反省下一味覺得係人地偷你隻貓
知唔撚知咩叫偷呀
你連個大陸人都不如呀
人地起碼有心養隻貓
你呢？一味識賴中介未覆你所以唔覆人機
同人講聲交代返都得掛 老奉咩家陣你憑咩呀
攞唔返隻貓都係你自己攞嚟

個女仔都算係咁.........

樓主老母冬至比車撞死

樓主老豆年三十中風入院

仲有人like緊 追post啦大家

桃桃人靚心甜

樓主幾乎冇主動update過人哋中介公司進度，一直都係人哋主動追問
責任感

笑死
推爆樓主佢！

反而睇得出桃桃做事都幾有交帶，有耐性

樓主似係要全世界就哂佢跟住佢轉，唔理人感受嗰種

未見過人想公審會搞到咁樣收場
樓主你真係柒撚咗喇
正仆街

有無樓主圖

推到樓豬仆街死

起左樓主底 ?

唉，真係要反省下
我睇圖都覺得唔妥
雖然無留comment支持
但都跟人比咗正皮。。

搞成日都起唔到 樓主勁過特務

係日本啲論壇開post 尋人

My bad跟車太貼

屌你

臭雞生性病死啦

樓主已gg

樓主

我唸寄係日本人到 都仲好過寄係你呢個所謂既朋友到

痴9線 無啦啦要人同你養多4個月唔覆人重要屌人 樓主正仆街黎 4個星期都多啦 我理9得你忙定賣血籌錢都同人講聲

根本桃桃問乜就答乜，樓主又話佢唔應機
都係睇定啲先
點知另一位事主開咗post 原來真係樓主含血噴人
唔該你啦 自己錯先仲係到開post鬧返人轉頭
知唔知醜架 仲話養貓 跟著你呢個主人真係慘過食屎

唔make sense, 人地一路搵你就算你中介未覆你自已覆update下人都得掛？

屌你老母死樓主

未搞過寵民移民
但我知人申請移民夠快手又齊料既話
半年一定得

樓主搞左成年都碌晒柒
證明條友一唔著緊二無效率

屌你老母

樓主臭閪港女仲想屈鳩人？
人地幫你咁多個月 你又唔應人機
仲要祝人仆街死？
真係祝你陷家仆街死

黃咗喇你

有冇人可以整合哂所有資料
等各位街坊可以知樓主幾on9

做咩事咁有默契

好彩冇炒車

起到樓主底未 屌你老母自己棄貓屈鳩人

好奇中介公司唔洗叫佢驗貓先嘅？
講到邊日邊日拎得走？

唔識求解

好嘔心

樓主答應8月會拎返 拖撚到今日先拎返呀
期中樓主已讀不回人咁上下

人地唔覆就係咁屌
自己幾個月唔覆人就話溝通不足

去日本嘅中國大使館會唔會有用？

屈人偷貓死全家

其實賺得幾多

就咁睇 樓豬8月先開始揾中介 講咩一直聯絡緊

樓豬死全家呀潛咁撚耐？定係想全家生癌長命百歲呀出黎受屌啦屌你老母冚家剷！

有爺生冇乸教，生埋你呢啲打靶仔生前累朋友、死後累街坊，成家都一世受折磨就最撚啱喇仆街仔

樓主仆街死

垃圾樓主，你po曬桃桃啲相呀，fb出黎，你睇下人地桃桃就算po你啲對話，都有幫你遮，甚至無po你相出黎，淨以人品黎講，真係高下立見

樓主叫你老母去廟街企街啦

賺錢買隻貓比你

炒 車

樓主出黎未?

睇完真相再睇返你啲對話真係覺得人好撚嘔心，仆街可以無極限，仲要屌返人咒一個幫你嘅人，你真係咪畀人起到你底

似乎係樓豬用間中介
人地話一個月就ok
睇死都係樓豬自己幾日先覆人一次email先拖左咁耐

我屌 岩岩推完先知抄車屌
樓主出黎解釋屌

屌你老母比你咁樣公審完擺晒相出黎批鬥
依家一句唔好意思就算呀

祝樓主長命百歲 百病纏身

又咒人仆街死又全家落地獄，又出撚哂相地址電話，而家咁就拍下攞友走咗去，幾撚輕鬆自在

樓主D圖好似有改過 有D對話 字體唔一樣

開頭睇落以為樓主好撚慘
原來樓豬係個大仆街

屌你老母
其實你有心幫隻貓移民嘅話
理應喺你返香港前已經要聯絡公司去搞，而唔係拖到8月又颱風又賴間公司遲回覆
盡乜柒力啫？
中途又潛撚咗水，桃桃搵你你又唔應佢，佢又要搬屋，隻貓俾咗第二個養都係無可奈何

樓主係大仆街 on9

仆街樓主好賤格，有機心到你呢

樓主真係仆街死左

睇返啲cap圖佢應該4月返香港 8月先搵中介

屌你老母樓主祝你俾狗屌
自私撚

屌樓主on99
睇到好撚嬲

哇，屌你老母如果我係果個事主我實劈柒死樓豬都似、自己咁無交代，人地本身已經貼錢養隻貓、養到無錢先揾人養、你老母閪一句唔該隔左咁耐先話要返隻貓、而家唔俾就屈鳩人同咀咒人、正一仆街冚家剷

佢係12月已經返左香港 3月20-4月1係大阪旅行都冇接走maru
跟住8月尾先揾中介
你睇真啲 佢啲email 問題1，2，3都分左3封email覆 唔認真睇以為佢出左咁多email追添呀

屌你老母啦樓主
祝你仆街死

垃圾樓主

承相 起風了 開始180度轉變屌樓主了

等睇連登仔又炒

真係撚屌嚟

兩個po推曬上頭條

偷？ 人地話執喔 連仔技能好撚勁嫁

我炒咗車
咁睇反而桃態度幾好
樓主有時態度就。。。

樓主不負責任屈鳩人

樓主係咪有段時間真係無乜點理

個大陸人態度都幾差

樓主仆街未

屌 真係好撚唔負責任
有錢旅行冇錢幫隻貓搞移民

臭西樓主肯上水未？

樓豬已深潛

樓主你喺邊

呢個咩朋友黎？

樓主惡人先告狀仲搞到一班巴打包括埋我炒車

聽到人地話執警拉你，
港女都係企撚硬話知你，
而且同隻貓有晒感情，
突然唔知邊度有個棄養左年嘅主人話拎貓，
你都依依不捨啦，
開頭佢同桃桃寫D野都好客氣，
突然兩日唔夠話報警

推 開名開樣啦樓豬

仆街臭閪樣

撳錯負皮sorry

樣已經夠衰，仲要講大話

講真，樓主你都好不負責任

其實睇到呢張圖
都已經覺得樓豬冇撚得救
態度差到 以為奉旨幫你湊住隻貓咩

唉我屌你老母臭閪，好彩我睇左下回覆，如果唔係又抄車

唔知點解一諗到樓豬唔撚應機果啲時間
可能喺道睇緊戲 行緊街 做緊乜柒都好
另一方面個朋友喺道等緊樓豬覆機
諗起呢點就好撚燥
係唔係都應下人啦 忙極都會食飯痾屎呱

差D炒車 睇到第8頁開始醒覺了
仆街樓豬 講到自己幾有心
但係度hea覆人
我答你唔到喎 幫你養咁耐都算係咁啦
你有求於人用咁既態度覆人
生活費又唔比定人先
仲叫人帶隻貓去寵物酒店住
錢呢?

咁撚閪都得
推到佢仆街

樓主老母今日好唔得閒

唔知發生咩事 但好似要推到樓主仆街

PUSH
LZ想玩9我地，屌你老母，cap D唔cap D，正一支那大媽，講到自己岩咁

成個男人咁